得嗰幾丁友好心算數啦

唔想佢地比人拉

示威者，下次先啦